今晚個市個格局根本就係引人落火坑

抽高小小引啲傻散落搭

睇路啦
清左9成倉
見佢升都唔敢買

你地咪唔好買囉尋日買完 今日已經爽緊

Thanksall in

巴黎鐵塔反轉再反轉

好似覺得自己好醒咁喎你

正股驚西咩

stronghold

陰跌，少少、少少咁
有排跌呀

早幾個禮拜呢度啲人晚晚都gel曬頭咁

繼續坐啦你